請連登仔以後唔好再屌人老母

連登咁多基佬點解唔(屌你老豆)

所以以後有不孝子

請你講屌你老豆
不要講屌你老母

屌你老母

我屌你老豆個仔個阿爸個老婆

如果係咁做乜唔直接屌你